其實apple pay 8仔 x Apple Watch先係皇道

搭車買嘢輕鬆伸隻手一嘟都得
好過拎部電話出嚟磨

八達通錶廿年前都有啦
仲要係廢老專用

係啦，我自己都加入aw用
不過自己順手就得啦，加邊度都一樣

有冇得食apple pay先

嘟完可以即刻睇番餘額同俾咗幾錢
又可以直接用錶增值
垃圾八達通錶邊有得比

不過有時無留意力度，大大力車隻錶埋去撞到有聲

其實可以contactless

我自己有諗過裝落aw度
不過發覺自己有時會唔記得戴aw出街
所以最後留喺電話用

我由series 0開中開始已連體咁濟

好容易唔小心俾左錢
有時係汽水機買野 想禁價錢果下已經俾左錢

用家問題
揀完價錢先嘟到wor清

有時唔係第一個價錢就岩 可能要禁多一兩下
仲有有時搭小巴分段又係放近少少就已經俾左錢

等緊S 6

apple pay同8仔都俾晒aw處理

八達通錶個款咁柒，想用都唔會買。如果同g shock crossover咪多人用囉

戴咗套，唔怕

屌你老母仲宣傳八達通

唔set特快

反智

apple watch 係未唔駛係隻錶開個wallet
唔著mon裝態直接 do 都得？
利申: iphone watch 各一張

Yes

吹呀，屌你老母智障閪

變哂APPLE WATCH啦

盲反撚

同埋aw方便在唔使就返NFC位，成個mon隊埋去搞掂

其實用iphone 11 拍機仲衰過用卡咁大部機
用aw 先叫方便

成日冇電
唔敢搞

一日一叉，好難唔夠

Apple Watch好柒...

兩日一差會唔記得差

識用一定係：
一張apple pay 8仔 x Apple Watch又得
鐘意轉翻落iphone 亦得～得咗

我三叔電話 + AW3八達通，爽

用緊 但有時會撞到表面 好驚撞花

咁你就要買鋼版

錶同電話之間可以互轉

唔驚啦 花米花囉 d人戴Aw又加保護殻又mon貼又話要除底 咁撚驚米撚戴啦 都唔知驚乜

兩個都加卡都得。。萬無一失 點解要二選一

suica已經可以

兩日都得啦

我依家8仔都係放左落AW
搭車 買野食 樓下道閂門都係就咁嘟就岩掂

好正，而家出去跑步游水唔洗怕唔見銀包手機了

戴AW搭巴士要反手先拍到
用返IP算

依家去跑步真係一隻錶搞掂

聽歌
Credit card
八達通

九巴新車部機擺位零舍衰

吓，我帶左手未試過返手喎

仲爭張老新就一隻watch去邊都得

你唔記得帶apple watch or apple watch 無電，你可以去iPhone 個Watch app 裡面個 wallet 到加返張octopus 去iPhone

無電可以轉返去iPhone

呢個方法幾好